CCL 175.94 +0.54%

gogogo

二月尾打後最高既一個禮拜

武肺爆發前2020年一月 CCL 177
爆發後至今日 CCL175

原來廢淡期待已久嘅新沙士樓爆就係咁

滯後？
假數據？
代表性不足？

計埋今周D破頂分分鐘突破180

屌 左手交右手托市成交咋
一樣啦老規矩 唔計！

唔計

出面好多16，17年價
唔計

又有廢淡偷偷留下負皮敗走

請出招

我想入多間

跌先計

向上一律唔計

大跌左2點啦
樓市滯後未反映！ 2047會跌架啦

其實唔難

淡淡日常

成交破頂：AA左手交右手，唔計
預約睇樓數上升：AA自己搵屋企人做數，唔計
新盤入票超額：AA自己入，唔計
CCL上升：中原選擇性揀data,唔計

內部轉名/甩名低過市價成交：你班好友睇下，樓爆啦，租租日日賺！

有冇d 800 萬樓下 16 17 價介紹

如果唔滯後，已經過左180

廢淡就會用呢幾樣野去呃自己, 事實上要跌一早跌左, 要接受現實

仲話經濟差?

咪係
好心政府唔好派錢講到地產界難搵食
樓市日日又升
派d資助搞到香港好似好唔掂咁
其實根本日日升
有腦少少既買新鴻基新樓
2個新界盤下年基本上有機會升5成
3年轉手即賣都3萬數呎
識買私樓一定買新鴻基
起碼一定唔係基

好懷念

出面大把
by 其實唔難；）

果條友去咗邊？